[Team Kill] 頭先觀塘隻畜狗兜面射椒水落防暴到

件綠衫心諗屌你老母有無用腦架

推到有gif